香港Band仔大對決鳩噏鍵盤戰神

是咁的，原來香港仲有好多「扮」黃絲人仕，勇武鳩吹扮正義，歡迎大家參與明天活動，出黎隻揪呀Ring Chan